{
    "question": "Dalam istilah kata desain grafis,\u00a0huruf manakah yang paling tepat. design graphic,\u00a0desain\u00a0graphic, design grafis? dan alasan",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "tergantung,<br>jika inggris, benarnya \"design graphic\"<br>jika dalam bahasa, benarnya \"desain grafis\"<br><br>CMIIW",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "aplikasi-converter-yang-bisa-ngubah-format-video-mp4-jadi-format-977",
            "question": "Aplikasi converter yang bisa ngubah format video mp4 jadi format lain?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "freemake video converter<br>gom converter",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "software total\u00a0video converter",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-pengertian-php-684",
            "question": "Apakah pengertian php ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "PHP adalah singkatan dari Hypertext Preprocessor\u00a0<br>PHP adalah scripting server side artinya di jalan kan server kemudian outputnya di kirim ke client (browser<br>di gunakan untuk membuat web dinamis\u00a0<br>salah satu bahasa pemrogramman website\u00a0",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Opo opo keno! Dadi sakkarepu arep ngopo :|<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-dimaksud-dengan-sistem-komputer-484",
            "question": "Apa yang dimaksud dengan sistem komputer",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Sistem komputer adalah suatu jaringan elektronik yang terdiri dari perangkat lunak dan perangkat keras yang melakukan tugas tertentu (menerima input, memproses input, menyimpan perintah-perintah, dan menyediakan output\n dalam bentuk informasi). Selain itu dapat pula diartikan sebagai \nelemen-elemen yang terkait untuk menjalankan suatu aktivitas dengan \nmenggunakan komputer.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kenapa-sih-windows-7-tidak-bisa-update-otomatis-lagi-ketika-diu-579",
            "question": "Kenapa sih Windows 7 tidak bisa update otomatis lagi ?    Ketika diupdate, malah gagal.\r\n\r\nSolusi mengatasinya gimana ya ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "ori gk? sejak kapan?",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "virusnya udah numpuk X , hixhixhix ,\u00a0mungkin bisa juga kendala dari jaringan ketika nge update...!",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikan-contoh-teori-jarum-hipodermik-beserta-penjelasanya-706",
            "question": "Berikan contoh teori jarum hipodermik beserta penjelasanya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "teori peluru ini merupaka konsep awal efek komunikasi masa yang oleh para pakar komunikasi tahun 1970-an dinamakan pula HYPHODERMIC NEEDLY THEORY (teori jarum hipodermik). teori ini ditampilkan tahun 1950-an setelah peristiwa penyiaran kalaidoskop\u00a0 stasiun radio siaran CBS di amerika berjudul = THE INVANSION FROM MARS. <br><br><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Teori peluru semoga dapat membantu\u00a0<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-skripsi-bab-1-teknik-informatika-132",
            "question": "Contoh skripsi bab 1 teknik informatika",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "bagaimana maksud kamu ?",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-caralangkahtips-melakukan-pemasaran-online-di-google-plus-2-423",
            "question": "1 cara/langkah/tips melakukan pemasaran online di google plus? 2 cara/langkah/tips melakukan pemasaran online di socl? 3 cara/langkah/tips melakukan pemasaran online d- friendster? 4 cara/langkah/tips melakukan pemasaran online di linkedin? \u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. \u00a0yang mau di pasarkan di post di G+ , add circle yg banyak.<br>2. \u00a0socl, gak pernah make.<br>3. \u00a0Friendster, dah BANGKRUT!!<br>4. \u00a0Linked in, bukan tempat promosi, kecuali mau promosiin diri!",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "maaf-mengganggu-saya-mau-tanya-hp-saya-kan-ada-memori-telepon-431",
            "question": "Maaf mengganggu,\u00a0saya mau tanya    hp saya kan ada memori telepon, sama memori eksternal, nah memori telepon saya terformat waktu lagi di hubung USB ke komputer, kira2 cara ngembali in nya gimana?\r\n\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "saya udah coba recovery itu, tapi ga bisa-bisa.. ya bagaimana lagi, data hilang semua, kecuali kalau datanya di memori eksternal<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jawablah-soal-soal-ini-1-sistem-operasi-berbasis-teks-terdapat-p-316",
            "question": "Jawablah Soal Soal ini    1. Sistem operasi berbasis teks terdapat pada ....\r\n\u00a0\u00a0 a. Novell\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 d. Microsoft Windows\r\n\u00a0\u00a0 b. Ms DOS\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 e. Apple Machintos\r\n\u00a0\u00a0 c. Linux\r\n2. Lapisan abstrak yang terdapat diantara brainware dan hardware adalah ...\r\n\u00a0\u00a0 a. CPU\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 d. software\r\n\u00a0\u00a0 b. RAM\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 e. perangkat keras\r\n\u00a0\u00a0 c. user\r\n3. Sistem operasi yang bersifat multiuser dan multitasking adalah ....\r\n\u00a0\u00a0 a. MS-DOS\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 d. Windows\r\n\u00a0\u00a0 b. PC-DOS\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 e. Prolog\r\n\u00a0\u00a0 c. Turbo Pascal\r\n4. Berikut merupakan sistem operasi berbasis grafis adalah ....\r\n\u00a0\u00a0 a. HP/UX\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 d. UNIX\r\n\u00a0\u00a0 b. MS-DOS\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 e. Linux\r\n\u00a0\u00a0 c. Free BSD\r\n6. Dalam Perkembangan sistem operasi di mulai dari program ... dan dikembangkan\u00a0 \u00a0 menjadi\u00a0 program berorientasi ....\r\n\u00a0\u00a0 a.\u00a0 DOS, GUI\r\n\u00a0\u00a0 b. GUI, DOS\r\n\u00a0\u00a0 c. IBM, DOS\r\n\u00a0\u00a0 d. DOS, UNIX\r\n\u00a0\u00a0 e. Linux, Windows\r\n7. Tampilan Control Panel untuk mengatur waktu dan Tanggal adalah ....\r\n\u00a0\u00a0 a. Accesibility Options\r\n\u00a0\u00a0 b. Printers and Other Hardware\r\n\u00a0\u00a0 c. Date, Time, Language, and Regional Options\r\n\u00a0\u00a0 d. Appearance and Themes\r\n\u00a0\u00a0 e. User Accounts\r\n8. Tampilan BIOS yang di gunakan untuk mengatur power komputer adalah ....\r\n\u00a0\u00a0 a. Set User Password\r\n\u00a0\u00a0 b. Integrated Peripheral\r\n\u00a0\u00a0 c. PnP/PCI Configurations\r\n\u00a0\u00a0 d. Power Management Setup\r\n\u00a0\u00a0 e. H/W Monitor\r\n9. Sistem operasi yang di buat oleh Linus Torvalds adalah ....\r\n\u00a0\u00a0 a. DOS\r\n\u00a0\u00a0 b. Windows\r\n\u00a0\u00a0 c. UNIX\r\n\u00a0\u00a0 d. Linux\r\n\u00a0\u00a0 e. Google\r\n10. Salah satu sifat yang dimiliki Windows adalah multitasking yang berarti ...\r\n\u00a0\u00a0 a. digunakan oleh banyak user\r\n\u00a0\u00a0 b. dilakukan oleh banyak komputer\r\n\u00a0\u00a0 c. digunakan oleh banyak workstations\r\n\u00a0\u00a0 d. digunakan untuk melakukan banyak tugas\r\n\u00a0\u00a0 e. digunakan untuk mengirim e-mail\r\n11. Berikut contoh dari sistem operasi yang bersifat open source dan berbasis teks, kecuali \r\n\u00a0\u00a0 a. Suse\r\n\u00a0\u00a0 b. MS-DOS\r\n\u00a0\u00a0 c. Mandrake\r\n\u00a0\u00a0 d. RedHat\r\n\u00a0\u00a0 e. Knoppix\r\n12. Linux merupakan varian dari sistem operasi ....\r\n\u00a0\u00a0 a. Windows\r\n\u00a0\u00a0 b. C/PM-86\r\n\u00a0\u00a0 c. UNIX\r\n\u00a0\u00a0 d. MS-DOS\r\n\u00a0\u00a0 e. Mac OS\r\n13. Dalam BIOS kita dapat mengatur sistem waktu, yaitu pada Bagian ....\r\n\u00a0\u00a0 a. System Time\r\n\u00a0\u00a0 b. System date\r\n\u00a0\u00a0 c. Legacy diskette\r\n\u00a0\u00a0 d. Primary master\r\n\u00a0\u00a0 e. Secondary master\r\n14. Bahasa yang di gunakan di seting BIOS tersebut adalah ....\r\n\u00a0\u00a0 a. Bahasa Indonesia\u00a0 \u00a0 \u00a0 d. Bahasa Belanda\r\n\u00a0\u00a0 b. Bahasa Inggris\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 e. Bahasa Rusia\r\n\u00a0\u00a0 c. Bahasa Spanyol\r\n15. Dari setting BIOS tersebut, status tidak ada permintaan password disebut ....\r\n\u00a0\u00a0 a. Yes\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 d. Disabled\r\n\u00a0\u00a0 b. No\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 e. None\r\n\u00a0\u00a0 c. Enabled\r\n\r\ndan satu soal lagi \r\n4. Apa Saja produk sistem operasi dari perusahaan Microsoft?\r\n\u00a0\u00a0 Jawabannya:\r\n\u00a0\u00a0 \r\n\r\ntolong tolong Jawablah secepat cepat mungkin karena ini sangat penting",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "urut dari no 1-selesai<br>bddeacddddcbbe<br>produk OS window win98,winME,win2000,winXP,win7,win8<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-script-yang-digunakan-dalam-php-apabila-dalam-1-form-terdapa-849",
            "question": "Apa\u00a0script yang digunakan dalam php apabila dalam 1 form terdapat\u00a03 proses logika...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "bisa menggunakan if,,,bisa menggunakan case<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}